[日本]有冇巴絲有興趣八月尾踩單車橫跨瀨戶內海

之前一路都想試下由廣島踩單車去四國
咁啱hkexpress又出$32機票 所以就買左廣島去高松返
日期係29/8-6/9
本身諗住七日 點知自己數錯原來買左九日 咁就變左有時間踩下單車了
行程如下:
29/8 廣島
30/8 廣島 -> 忠海站 -> 大久野島 (兔島) -> 忠海 -> 尾道
31/8 [踩單車] 尾道 -> 大三島
1/9 [踩單車] 大三島 -> 今治 (還車) -> 高松
2/9 高松-> 男木島 -> 女木島 -> 高松
3/9 高松 -> 豐島 -> 高松
4/9 高松 -> 德島
5/9 德島 -> 大步危 -> 高松
6/9 高松返香港

暫時係咁 啲行程係就咁search左下未firm實
暫定係31 同1號踩因為check左天氣預報話果兩日好天
另外網上面話total係70km可以一日踩曬 但新手驚唔夠力所以分左兩日
因為得自己一條友 踩單車好似有啲危險 想睇下有冇巴絲有興趣join踩單車 或者其他行程一齊玩
另外想各位巴絲指點一下我嘅行程安排

推